{
	"# match_one": "{{count}} 筆符合",
	"# match_other": "{{count}} 筆符合",
	"# of #_one": "{{count}} / {{total}}",
	"# of #_other": "{{count}} / {{total}}",
	"# ranges_one": "{{count}} 個範圍",
	"# ranges_other": "{{count}} 個範圍",
	"# sections_one": "{{count}} 個區段",
	"# sections_other": "{{count}} 個區段",
	"# selected section_one": "{{count}} 個已選取區段",
	"# selected section_other": "{{count}} 個已選取區段",
	"# tokens_one": "個 token",
	"# tokens_other": "個 token",
	"$20 / billed monthly": "$20 / 每月計費",
	"<0>#</0> of # tokens": "<0>{{count}}</0> / {{total}} 個 token",
	"<0>#</0> of # tokens_one": "<0>{{count}}</0> / {{total}} 個 token",
	"<0>#</0> of # tokens_other": "<0>{{count}}</0> / {{total}} 個 token",
	"<0></0><1></1> to navigate.": "使用 <0></0><1></1> 來瀏覽。",
	"<0>Create a new conversation with bloop by hitting <2></2> on your keyboard or by pressing the <4></4> in the header bar.</0>": "<0>按下鍵盤上的 <2></2> 或點選標題列中的 <4></4> 來與 bloop 開始新對話。</0>",
	"<0>To begin, open a file from the sidebar on the left. Once you have a file open, you can ask bloop to quickly explain it by hitting <2></2> on your keyboard or by selecting \"Explain file\" from the <7></7> popup menu.</0>": "<0>首先，從左側的側邊欄開啟一個檔案。開啟檔案後，您可以按下鍵盤上的 <2></2> 或從 <7></7> 彈出式選單中選擇「解釋檔案」來要求 bloop 快速解釋它。</0>",
	"<0>Use your cursor to select any piece of code within a file and ask bloop to explain it by pressing \"Explain\" in the floating toolbar.</0>": "<0>使用游標在檔案中選取任何程式碼片段，然後按下浮動工具列中的「解釋」來要求 bloop 解釋。</0>",
	"<0>repoName</0> has finished indexing and was added to the context of the current project. You can also use it in your other projects now.": "<0>{{repoName}}</0> 已完成索引，並已新增至目前專案的環境中。您現在也可以在其他專案中使用它。",
	"<0>repoName</0> has started indexing. You’ll receive a notification as soon as this process completes.": "<0>{{repoName}}</0> 已開始建立索引。此過程完成後，您將收到通知。",
	"Account settings": "帳號設定",
	"Actions": "動作",
	"Add a repository from your local machine": "從您的電腦新增儲存庫",
	"Add any library documentation": "新增任何函式庫文件",
	"Add at least one context file before submitting your first request.": "在送出第一個請求前，請至少新增一個環境檔案。",
	"Add doc to studio": "將文件新增至工作室",
	"Add docs": "新增文件",
	"Add file to code studio context": "將檔案新增至程式碼工作室環境",
	"Add file to studio": "將檔案新增至工作室",
	"Add file": "新增檔案",
	"Add files to studio": "將檔案新增至工作室",
	"Add files": "新增檔案",
	"Add local repository": "新增本機儲存庫",
	"Add new repository": "新增儲存庫",
	"Add private repository": "新增私人儲存庫",
	"Add public repository": "新增公開儲存庫",
	"Add repository": "新增儲存庫",
	"Add to existing": "新增至現有專案",
	"Add to project": "新增至專案",
	"Add to studio": "新增至工作室",
	"Add": "新增",
	"Adding repository": "正在新增儲存庫",
	"All payments, invoices and billing information are managed in Stripe.": "所有付款、發票和帳單資訊皆由 Stripe 管理。",
	"All sections": "所有區段",
	"All templates": "所有範本",
	"All": "全部",
	"Answer speed": "回答速度",
	"Application theme": "應用程式主題",
	"Apply changes": "套用變更",
	"Ask questions about your codebases in natural language, just like you’d speak to ChatGPT. Get started by syncing a repo, then open the repo and start chatting.": "使用自然語言詢問關於您程式碼庫的問題，就像您與 ChatGPT 對話一樣。首先同步一個儲存庫，然後開啟該儲存庫並開始聊天。",
	"Ask your first question": "詢問您的第一個問題",
	"Assistant": "助理",
	"Back to current": "回到目前",
	"Back": "返回",
	"Bad response": "回應不佳",
	"Bad": "差",
	"Below are a few suggestions you can ask me to get started:": "以下是一些您可以詢問我，以便開始使用的建議：",
	"Black": "黑色",
	"Bloop needs to index your repository first. This process takes a few seconds and happens only one time per repository.": "Bloop 需要先為您的儲存庫建立索引。這個過程需要幾秒鐘，並且每個儲存庫只會執行一次。",
	"Branches": "分支",
	"By continuing you accept our": "繼續即表示您接受我們的",
	"By submitting this crash report you agree to send it to bloop for investigation.": "送出此當機報告，即表示您同意將其傳送給 bloop 進行調查。",
	"Cancel diff generation": "取消差異生成",
	"Cancel": "取消",
	"Cancelled": "已取消",
	"Cancelling...": "正在取消...",
	"Change application colour theme": "變更應用程式顏色主題",
	"Chat conversations": "聊天對話",
	"Clear conversation": "清除對話",
	"Clear input": "清除輸入",
	"Clear range": "清除範圍",
	"Clear ranges": "清除範圍",
	"Clear section": "清除區段",
	"Clear sections": "清除區段",
	"Clear selection": "清除選取項目",
	"Click on an identifier and jump to its references and definition in a heart beat.": "點選識別碼，立即跳轉到其參考和定義。",
	"Click to copy": "點選以複製",
	"Cloning": "正在複製",
	"Cloning...": "正在複製...",
	"Close all open tabs": "關閉所有開啟的分頁",
	"Close all tabs": "關閉所有分頁",
	"Close current tab": "關閉目前分頁",
	"Close currently focused tab": "關閉目前焦點分頁",
	"Close search": "關閉搜尋",
	"Close tab": "關閉分頁",
	"Close": "關閉",
	"Code search": "程式碼搜尋",
	"Code studio helps you write scripts, create unit tests, debug issues or generate anything else you can think of using AI! Sync a repo, then create a code studio project.": "程式碼工作室可以幫助您編寫指令碼、建立單元測試、除錯問題或使用 AI 產生任何您可以想到的東西！同步一個儲存庫，然後建立一個程式碼工作室專案。",
	"Collapse": "摺疊",
	"Commands": "命令",
	"Complete your transaction in Stripe...": "在 Stripe 完成您的交易...",
	"Confirm": "確認",
	"Connect account": "連結帳號",
	"Context files": "環境檔案",
	"Continue from this state": "從這個狀態繼續",
	"Continue": "繼續",
	"Copied": "已複製",
	"Copy link": "複製連結",
	"Copy message": "複製訊息",
	"Copy": "複製",
	"Create line ranges": "建立行數範圍",
	"Create new project": "建立新專案",
	"Create new": "建立新的",
	"Create project": "建立專案",
	"Create ranges": "建立範圍",
	"Create template": "建立範本",
	"Current": "目前",
	"Currently active": "目前啟用",
	"Dark": "深色",
	"Default project": "預設專案",
	"Delete all conversations": "刪除所有對話",
	"Delete conversation": "刪除對話",
	"Delete project": "刪除專案",
	"Delete template": "刪除範本",
	"Delete": "刪除",
	"Desktop app": "桌面應用程式",
	"Diff generation failed": "差異生成失敗",
	"Directories": "目錄",
	"Disconnect": "斷線",
	"Discord": "Discord",
	"Dismiss tutorial": "關閉教學",
	"Display": "顯示",
	"Docs": "文件",
	"Documentation URL...": "文件網址...",
	"Documentation in studio": "工作室中的文件",
	"Documentation": "文件",
	"Done": "完成",
	"Downgrade": "降級",
	"Downvote": "倒讚",
	"Edit ranges": "編輯範圍",
	"Edit sections": "編輯區段",
	"Edit selected lines": "編輯選取的行數",
	"Edit selected sections": "編輯選取的區段",
	"Edit template": "編輯範本",
	"Edit": "編輯",
	"Editing previously submitted questions will discard all answers and questions following it": "編輯先前送出的問題將會捨棄之後的所有答案和問題",
	"Email address": "電子郵件地址",
	"Email is not valid": "電子郵件無效",
	"Email is required": "需要電子郵件",
	"Email": "電子郵件",
	"Error": "錯誤",
	"Existing studio conversations": "現有的工作室對話",
	"Expand": "展開",
	"Experimental: Faster but less accurate": "實驗性：更快但較不精確",
	"Explain a file": "解釋檔案",
	"Explain code": "解釋程式碼",
	"Explain current file": "解釋目前檔案",
	"Explain file": "解釋檔案",
	"Explain the purpose of the file {{filePath}}, from lines {{lineStart}} - {{lineEnd}}": "解釋檔案 {{filePath}} 的用途，從第 {{lineStart}} 行到第 {{lineEnd}} 行",
	"Explain": "解釋",
	"Failed to apply the diff": "套用差異失敗",
	"Failed to get a response from OpenAI. Try again in a few moments.": "無法從 OpenAI 取得回應。請稍後再試。",
	"Fast": "快速",
	"File not indexed": "檔案尚未建立索引",
	"File search": "檔案搜尋",
	"File": "檔案",
	"Files": "檔案",
	"Files, paths or folders...": "檔案、路徑或資料夾...",
	"Filter repositories by": "依...篩選儲存庫",
	"Filters": "篩選器",
	"First name is required": "需要名字",
	"First name": "名字",
	"Fold everything": "全部摺疊",
	"Folder too large": "資料夾太大",
	"Follow us on Twitter": "在 Twitter 上追蹤我們",
	"Force index": "強制建立索引",
	"Free": "免費",
	"General": "一般",
	"Generate code using AI": "使用 AI 產生程式碼",
	"Generate": "生成",
	"Generated diffs to be applied": "將套用的已生成差異",
	"Generating answer...": "正在產生答案...",
	"Generating diff...": "正在產生差異...",
	"Generating response...": "正在產生回應...",
	"GitHub Branches": "GitHub 分支",
	"GitHub": "GitHub",
	"Give your template a title": "為您的範本命名",
	"Go back": "返回",
	"Go to current state": "前往目前狀態",
	"Good": "好",
	"Got it": "知道了",
	"Hi, I am bloop! In <2><0></0>Chat mode</2> I can answer any questions related to any of your repositories.": "嗨，我是 bloop！在 <2><0></0>聊天模式</2> 中，我可以回答任何與您的儲存庫相關的問題。",
	"Hi, I am bloop! In <2><0></0>Studio mode</2> you can choose files from your codebase, write a prompt and generate patches, scripts and tests.": "嗨，我是 bloop！在 <2><0></0>工作室模式</2> 中，您可以從您的程式碼庫中選擇檔案、編寫提示並產生修補程式、指令碼和測試。",
	"Hide": "隱藏",
	"History": "歷史紀錄",
	"How fast or precise bloop’s answers will be.": "bloop 答案的速度或精確度。",
	"In this file": "在這個檔案中",
	"In this project": "在這個專案中",
	"Index multiple branches": "為多個分支建立索引",
	"Index repository": "為儲存庫建立索引",
	"Index": "索引",
	"Indexed documentation web pages": "已建立索引的文件網頁",
	"Indexed local repositories": "已建立索引的本機儲存庫",
	"Indexed": "已建立索引",
	"Indexing in progress": "正在建立索引",
	"Indexing repositories": "正在為儲存庫建立索引",
	"Indexing repository": "正在為儲存庫建立索引",
	"Indexing": "正在建立索引",
	"Indexing...": "正在建立索引...",
	"Individual": "個人",
	"Invert": "反轉",
	"Join Discord": "加入 Discord",
	"Language": "語言",
	"Languages": "語言",
	"Last name is required": "需要姓氏",
	"Last name": "姓氏",
	"Last updated ": "最後更新時間 ",
	"Latest model updates": "最新的模型更新",
	"Launch manually": "手動啟動",
	"Let’s get you started with bloop!": "讓我們開始使用 bloop 吧！",
	"Light": "淺色",
	"Lines # - #": "第 {{start}} - {{end}} 行",
	"Loading...": "載入中...",
	"Local repositories": "本機儲存庫",
	"Local repository": "本機儲存庫",
	"Local": "本機",
	"Manage context": "管理環境",
	"Manage docs": "管理文件",
	"Manage project": "管理專案",
	"Manage repositories": "管理儲存庫",
	"Manage subscription": "管理訂閱",
	"Manage templates": "管理範本",
	"Manage your general account settings": "管理您的一般帳號設定",
	"Manage your general project settings": "管理您的一般專案設定",
	"Manage your preferences": "管理您的偏好設定",
	"Manage your studio settings.": "管理您的工作室設定。",
	"Manage your subscription plan": "管理您的訂閱方案",
	"Manage": "管理",
	"Missing source": "缺少來源",
	"More actions": "更多動作",
	"Move": "移動",
	"My templates": "我的範本",
	"Name": "名稱",
	"Natural language search": "自然語言搜尋",
	"Navigate your codebase": "瀏覽您的程式碼庫",
	"Navigate": "瀏覽",
	"New conversation": "新的對話",
	"New project": "新的專案",
	"New studio conversation": "新的工作室對話",
	"New tab": "新的分頁",
	"New": "新增",
	"Next page": "下一頁",
	"Next": "下一個",
	"No change in payment status identified.": "未發現付款狀態有任何變更。",
	"No commands found...": "找不到命令...",
	"No file selected": "未選取檔案",
	"No files found...": "找不到檔案...",
	"No references or definitions found": "找不到參考或定義",
	"No repositories found...": "找不到儲存庫...",
	"No results": "沒有結果",
	"No uses left. Uses reset at": "沒有剩餘使用次數。使用次數將於以下時間重置：",
	"Normal": "正常",
	"Not a git repository": "不是 Git 儲存庫",
	"Not synced": "尚未同步",
	"Open Command Bar": "開啟命令列",
	"Open account settings": "開啟帳號設定",
	"Open in GitHub": "在 GitHub 中開啟",
	"Open in split view": "在分割檢視中開啟",
	"Open in {{viewer}}": "在 {{viewer}} 中開啟",
	"Open subscription settings": "開啟訂閱設定",
	"Open": "開啟",
	"Paste a link to any documentation web page": "貼上任何文件網頁的連結",
	"Paste a link to any public repository hosted on GitHub": "貼上任何託管在 GitHub 上的公開儲存庫連結",
	"Permanently delete <2>{{projectName}}</2> and remove all the data associated to it. Repositories will remain accessible in your GitHub account.": "永久刪除 <2>{{projectName}}</2> 並移除與其關聯的所有資料。儲存庫仍可在您的 GitHub 帳號中存取。",
	"Personal": "個人",
	"Plans": "方案",
	"Please log into your GitHub account to complete setup, this helps us combat misuse.": "請登入您的 GitHub 帳號以完成設定，這有助於我們打擊濫用行為。",
	"Precise code navigation": "精確的程式碼瀏覽",
	"Preferences": "偏好設定",
	"Press <2>cmdKey</2> <4>K</4> on your keyboard to open the Command bar and add a repository.": "按下鍵盤上的 <2>{{cmdKey}}</2> <4>K</4> 以開啟命令列並新增儲存庫。",
	"Press <2>cmdKey</2> <4>K</4> on your keyboard to open the Command bar.": "按下鍵盤上的 <2>{{cmdKey}}</2> <4>K</4> 以開啟命令列。",
	"Privacy policy": "隱私權政策",
	"Private repositories": "私人儲存庫",
	"Private repository": "私人儲存庫",
	"Private": "私人",
	"Problem details and System configuration": "問題詳細資訊和系統組態",
	"Project settings": "專案設定",
	"Project title": "專案標題",
	"Project": "專案",
	"Projects require at least one synced repository.": "專案至少需要一個已同步的儲存庫。",
	"Projects": "專案",
	"Prompt guide": "提示指南",
	"Prompt templates": "提示範本",
	"Prompt": "提示",
	"Prompts": "提示",
	"Provide a short, concise title for your project": "為您的專案提供簡短、精確的標題",
	"Provide any steps necessary to reproduce the problem...": "提供重現問題所需的任何步驟...",
	"Public repositories": "公開儲存庫",
	"Public repository": "公開儲存庫",
	"Public": "公開",
	"Query suggestions": "查詢建議",
	"Queued...": "已加入佇列...",
	"Re-check payment status": "重新檢查付款狀態",
	"Re-sync": "重新同步",
	"Reading ": "正在讀取 ",
	"Reading": "正在讀取",
	"Recent conversations": "最近的對話",
	"Recent projects": "最近的專案",
	"Recently used": "最近使用",
	"Recommended: The classic response type": "建議：傳統回應類型",
	"References": "參考",
	"Referencing target file": "參考目標檔案",
	"Release to open in split view": "放開以在分割檢視中開啟",
	"Remote removed ": "已移除遠端 ",
	"Remove file from code studio context": "從程式碼工作室環境中移除檔案",
	"Remove file": "移除檔案",
	"Remove from project": "從專案中移除",
	"Remove from studio": "從工作室中移除",
	"Remove page from code studio context": "從程式碼工作室環境中移除頁面",
	"Remove": "移除",
	"Removed": "已移除",
	"Rename code studio": "重新命名程式碼工作室",
	"Rename": "重新命名",
	"Report a bug": "回報錯誤",
	"Repositories": "儲存庫",
	"Repository URL...": "儲存庫網址...",
	"Repository indexed": "儲存庫已建立索引",
	"Repository types": "儲存庫類型",
	"Restart the app": "重新啟動應用程式",
	"Restore session": "還原工作階段",
	"Restore": "還原",
	"Result suggestions": "結果建議",
	"Results": "結果",
	"Retry": "重試",
	"Save changes": "儲存變更",
	"Save context changes before answer generation": "在產生答案之前儲存環境變更",
	"Save": "儲存",
	"Search branch...": "搜尋分支...",
	"Search branches...": "搜尋分支...",
	"Search code in natural language": "使用自然語言搜尋程式碼",
	"Search docs": "搜尋文件",
	"Search docs...": "搜尋文件...",
	"Search file...": "搜尋檔案...",
	"Search files": "搜尋檔案",
	"Search files...": "搜尋檔案...",
	"Search for code using regex": "使用正規表示式搜尋程式碼",
	"Search local repos...": "搜尋本機儲存庫...",
	"Search pages": "搜尋頁面",
	"Search private repos...": "搜尋私人儲存庫...",
	"Search projects or commands...": "搜尋專案或命令...",
	"Search public repositories...": "搜尋公開儲存庫...",
	"Search repos or Studio projects...": "搜尋儲存庫或工作室專案...",
	"Search studio conversations...": "搜尋工作室對話...",
	"Search templates...": "搜尋範本...",
	"Search using RegExp": "使用正規表示式搜尋",
	"Search your files in this project": "在這個專案中搜尋您的檔案",
	"Search your repositories using RegExp": "使用正規表示式搜尋您的儲存庫",
	"Search": "搜尋",
	"Searching...": "搜尋中...",
	"Select a file or open a new tab to display it here.": "選取一個檔案或開啟新的分頁以在此顯示。",
	"Select a folder containing a git repository": "選取一個包含 Git 儲存庫的資料夾",
	"Select all": "全選",
	"Select branch": "選取分支",
	"Select color theme:": "選取顏色主題：",
	"Select file": "選取檔案",
	"Select folder": "選取資料夾",
	"Select less code": "選取較少程式碼",
	"Select library": "選取函式庫",
	"Select page": "選取頁面",
	"Select repository": "選取儲存庫",
	"Select section": "選取區段",
	"Select sections": "選取區段",
	"Select the interface colour scheme": "選取介面配色方案",
	"Select the interface language": "選取介面語言",
	"Select": "選取",
	"Selected lines # - #.": "已選取第 {{start}} - {{end}} 行。",
	"Selected ranges will be used as context.": "選取的範圍將會用作環境。",
	"Settings": "設定",
	"Setup bloop": "設定 bloop",
	"Show # more match_one": "顯示其他 {{count}} 個相符項目",
	"Show # more match_other": "顯示其他 {{count}} 個相符項目",
	"Show file": "顯示檔案",
	"Show filters": "顯示篩選器",
	"Show less": "顯示較少",
	"Show link": "顯示連結",
	"Show more": "顯示更多",
	"Show search steps": "顯示搜尋步驟",
	"Show": "顯示",
	"Sign In": "登入",
	"Sign in with GitHub": "使用 GitHub 登入",
	"Sign out": "登出",
	"Skip (Not recommended)": "跳過（不建議）",
	"Skip": "跳過",
	"Something went wrong": "發生錯誤",
	"Start by selecting ": "首先選取 ",
	"Start by selecting a repository and pressing Enter (↵) on your keyboard.": "首先選取一個儲存庫，然後按下鍵盤上的 Enter (↵)。",
	"Start by selecting a type repository you would like to index.": "首先選取您想要建立索引的儲存庫類型。",
	"Start indexing": "開始建立索引",
	"Start typing...": "開始輸入...",
	"Status": "狀態",
	"Stop generating": "停止生成",
	"Stop indexing": "停止建立索引",
	"Streaming response...": "串流回應中...",
	"Studio conversation require at least one context file.": "工作室對話至少需要一個環境檔案。",
	"Studio conversation": "工作室對話",
	"Studio conversations": "工作室對話",
	"Studio mode": "工作室模式",
	"Studio project": "工作室專案",
	"Studio requests": "工作室請求",
	"Studio": "工作室",
	"Submit bug report": "送出錯誤報告",
	"Submit crash report": "送出當機報告",
	"Submit": "送出",
	"Subscription": "訂閱",
	"Switch branch": "切換分支",
	"Switch to": "切換至",
	"Sync local git repos": "同步本機 Git 儲存庫",
	"Sync": "同步",
	"Synced": "已同步",
	"Syncing": "同步中",
	"System Preference": "系統偏好設定",
	"System preferences": "系統偏好設定",
	"System": "系統",
	"Take a quick look": "快速查看",
	"Template title": "範本標題",
	"Templates": "範本",
	"Terms & conditions": "條款與條件",
	"The amount of times you can generate responses in Studio conversations per day.": "您每天可以在工作室對話中生成回應的次數。",
	"The diff has been applied locally.": "已在本機套用差異。",
	"The folder you selected has multiple git repositories nested inside.": "您選取的資料夾內有多個巢狀的 Git 儲存庫。",
	"The folder you selected is not a git repository.": "您選取的資料夾不是 Git 儲存庫。",
	"The following changes can be applied to your repository. Make sure the generated diffs are valid before you apply the changes.": "以下變更可以套用到您的儲存庫。套用變更之前，請確認生成的差異是否有效。",
	"The following changes represent the git diff for the remote repository. Please note that these changes cannot be applied directly to a remote repository. Use the \"Copy\" button to copy the changes and apply them locally.": "以下變更代表遠端儲存庫的 git 差異。請注意，這些變更無法直接套用到遠端儲存庫。請使用「複製」按鈕複製變更並在本機套用。",
	"The line of code where identifier is defined": "定義識別碼的程式碼行",
	"The line of code where the identifier is referenced": "參考識別碼的程式碼行",
	"The whole file will be used as context.": "整個檔案將作為環境資訊。",
	"Theme": "主題",
	"This is not a public repository / We couldn’t find this repository": "這不是公開儲存庫 / 我們找不到這個儲存庫",
	"This might be because the file is too big or it has one of bloop’s excluded file types.": "這可能是因為檔案太大或檔案類型是 bloop 排除的類型之一。",
	"This project is empty": "這個專案是空的",
	"Tip: Select code to create ranges for context use.": "提示：選取程式碼以建立用於環境的範圍。",
	"To update your app, please visit our releases page on GitHub and download the latest version manually. Thank you for using bloop.": "若要更新您的應用程式，請造訪我們在 GitHub 上的版本頁面並手動下載最新版本。感謝您使用 bloop。",
	"Today": "今天",
	"Toggle black theme": "切換黑色主題",
	"Toggle dark theme": "切換深色主題",
	"Toggle light theme": "切換淺色主題",
	"Toggle regex search": "切換正規表示式搜尋",
	"Toggle system theme": "切換系統主題",
	"Toggle": "切換",
	"Token limit exceeded": "已超過 token 限制",
	"Token limit exceeded. Reduce the number of context files or messages to enable the ability to generate.": "已超過 token 限制。請減少環境檔案或訊息的數量以啟用生成功能。",
	"Token limit reached, this answer may be incomplete. To generate a full answer, please reduce the number of tokens used and regenerate.": "已達到 token 限制，因此這個答案可能不完整。若要產生完整的答案，請減少使用的 token 數量並重新生成。",
	"Try again": "重試一次",
	"Unavailable": "無法使用",
	"Unlimited code studio requests": "無限制的程式碼工作室請求",
	"Unlimited usage and premium features are activated.": "已啟用無限制使用和進階功能。",
	"Unlock the value of your existing code, using AI": "使用 AI 解鎖您現有程式碼的價值",
	"Untitled project": "未命名的專案",
	"Update Required": "需要更新",
	"Upgrade now": "立即升級",
	"Upgrade plan": "升級方案",
	"Upgrade to Personal plan": "升級至個人方案",
	"Upgrade": "升級",
	"Upvote": "讚",
	"Usage exceeded": "使用量已超過",
	"Usage resets at": "使用量將於以下時間重置：",
	"Usage resets in": "使用量將於",
	"Usage status": "使用量狀態",
	"Use GitHub to sign in to your account": "使用 GitHub 登入您的帳號",
	"Use black theme": "使用黑色主題",
	"Use dark theme": "使用深色主題",
	"Use file": "使用檔案",
	"Use light theme": "使用淺色主題",
	"Use system theme": "使用系統主題",
	"Use template": "使用範本",
	"Use templates": "使用範本",
	"Use": "使用",
	"User": "使用者",
	"Verifying access...": "正在驗證存取權限...",
	"Verifying link...": "正在驗證連結...",
	"View all results": "檢視所有結果",
	"View all": "檢視全部",
	"View bloop app documentation on our website": "在我們的網站上檢視 bloop 應用程式文件",
	"View history": "檢視歷史紀錄",
	"View in {{viewer}}": "在 {{viewer}} 中檢視",
	"View": "檢視",
	"Visit the downloads page": "前往下載頁面",
	"Waiting for authentication...": "正在等待驗證...",
	"Watch": "關注",
	"We can’t generate a response because some files have a missing source in your Context files.": "我們無法產生回應，因為您的環境檔案中有些檔案缺少來源。",
	"We couldn't answer your question. You can try asking again in a few moments, or rephrasing your question.": "我們無法回答您的問題。您可以稍後再試一次，或換個方式詢問您的問題。",
	"We couldn't find any docs at that link. Try again or make sure the link is correct!": "我們在該連結找不到任何文件。請再試一次，或確認連結是否正確！",
	"We want to make this the best experience for you. If you encountered a bug, please submit this bug report to us. Our team will investigate as soon as possible.": "我們希望為您提供最佳體驗。如果您遇到錯誤，請向我們送出此錯誤報告。我們的團隊會盡快展開調查。",
	"We weren't able to identify any references at the moment": "我們目前無法識別任何參考",
	"We've made some exciting enhancements to bloop! To continue enjoying the full functionality, including the natural language search feature, please update your app to the latest version.": "我們對 bloop 進行了一些令人興奮的強化功能！若要繼續享用完整功能，包括自然語言搜尋功能，請將您的應用程式更新至最新版本。",
	"We've redirected you to Stripe to complete your transaction. <2>Launch manually</2> if it didn’t work.": "我們已將您重新導向至 Stripe 以完成交易。如果無法運作，請 <2>手動啟動</2>。",
	"Welcome to bloop": "歡迎使用 bloop",
	"We’ve updated our auth service to make bloop more secure, please reauthorise your client with GitHub": "我們已更新驗證服務，讓 bloop 更安全，請使用 GitHub 重新授權您的用戶端",
	"Whole file": "整個檔案",
	"Whole page": "整個頁面",
	"Write a message, @ to mention files, folders or docs...": "撰寫訊息，使用 @ 以提及檔案、資料夾或文件...",
	"Write studio prompts faster with pre-written templates": "使用預先編寫的範本更快地撰寫工作室提示",
	"Write your prompt...": "寫下您的提示...",
	"Yesterday": "昨天",
	"You can add 3 types of repositories, private, public and local.": "您可以新增 3 種類型的儲存庫：私人、公開和本機。",
	"You": "您",
	"You've run out of free usage for today, please wait for your quota to reset or upgrade for unlimited usage": "您今天的免費使用量已用完，請等待您的配額重置或升級以取得無限制使用權限",
	"You've upgraded your account!": "您已升級您的帳號！",
	"Your quota resets every 24 hours, upgrade for unlimited uses": "您的配額每 24 小時重置一次，升級以取得無限制使用次數",
	"Your subscription has expired. Please update your payment details to avoid being unsubscribed.": "您的訂閱已過期。請更新您的付款詳細資訊，以避免被取消訂閱。",
	"and ": "和 ",
	"avatar": "大頭貼",
	"billed monthly": "每月計費",
	"bloop automatically excludes certain files from indexing. This file might be too big or it might have an excluded file type.": "bloop 會自動排除某些檔案的索引。這個檔案可能太大，或者可能是被排除的檔案類型。",
	"bloop automatically excludes certain files from the indexing. This file might be too big or it might have an excluded file type.": "bloop 會自動排除某些檔案的索引。這個檔案可能太大，或者可能是被排除的檔案類型。",
	"bloop crashed unexpectedly": "bloop 意外當機",
	"cancelled": "已取消",
	"cancelling": "正在取消",
	"chats in bloop": "在 bloop 中的聊天",
	"definition": "定義",
	"done": "完成",
	"indexing": "正在建立索引",
	"key": "金鑰",
	"or ": "或 ",
	"or go to the following link": "或前往以下連結",
	"or visit: ": "或瀏覽：",
	"reference": "參考",
	"syncing": "同步中",
	"to seamlessly explore code across all branches in your GitHub repositories, maximizing your code discovery capabilities.": "以在您的 GitHub 儲存庫中的所有分支之間無縫地探索程式碼，最大限度地提高您的程式碼探索能力。",
	"uses left_one": "剩餘使用次數",
	"uses left_other": "剩餘使用次數",
	"{{count}} context files used": "已使用 {{count}} 個環境檔案",
	"{{count}} context files used_one": "已使用 {{count}} 個環境檔案",
	"{{count}} context files used_other": "已使用 {{count}} 個環境檔案",
	"{{repoName}} has finished indexing and you can use it in your projects now.": "{{repoName}} 已完成索引，您現在可以在您的專案中使用它。",
	"{{repoName}} is currently indexing as soon as it is finished it will be added to your project.": "{{repoName}} 目前正在建立索引，完成後將會新增至您的專案。",
	"Hide search steps": "隱藏搜尋步驟",
	"Add documentation": "新增文件",
	"<0>{{repoName}}</0> has finished indexing and can be added to your projects. Click the button to below to add it to the current project.": "<0>{{repoName}}</0> 已完成索引，可以新增至您的專案。點選下方按鈕將其新增至目前專案。",
	"Start by selecting again and pressing Enter (↵) on your keyboard.": "請重新選取並按下鍵盤上的 Enter (↵) 鍵開始。",
	"{{repoName}} is currently indexing as soon as it is finished you will be able to add it to your project.": "{{repoName}} 目前正在建立索引，完成後您就可以將其新增至您的專案。",
	"Select the input type to use in conversations": "選取要在對話中使用的輸入類型",
	"Conversation input": "對話輸入",
	"Default": "預設",
	"Simplified": "簡化",
	"Recommended: The classic input": "建議：傳統輸入",
	"Fallback: Use if experiencing problems with the default one": "備用：如果預設輸入類型有問題，請使用此選項",
	"Add multiple files": "新增多個檔案",
	"Explain lines {{lineStart}} - {{lineEnd}} in {{filePath}}": "解釋 {{filePath}} 中的第 {{lineStart}} - {{lineEnd}} 行"
}
